你以為自己而家過得好好？其實你掩飾嘅你自己嘅孤獨

我知你遲早會見到哩個post 我淨係想話你知你而家做嘅嘢只不過係想有人長時間陪住你 你唔想自己一個孤獨 你驚所以剩係可以去討好任何人 人地先會陪住你 咁你其實真係好戇居 一個人想多朋友唔係會不斷撩人 真心朋友有幾多個 出事又有幾多個會幫你 我知你唔會聽 我都係講下 大家咁耐感情 見你一步一步陷得深先會講 唔想望住你仆街死 有時候諗下做返個正常人 好好工作 屋企總有個等於你我都重要嘅人 我最尾都放心交俾你屋企人 都係想你多d關心下 做返你自己嘅本份 但結果呢 真心嘅人屌你話你你唔聽 出面嘅人講嘢又信十足 你成年人嚟咖 你打算可以玩到幾時 你望住自己個女長大但又冇陪喺佢身邊照顧佢 你枉為人母 我可以講嘅得咁多 你見到希望你停低諗一諗 係咪是時候做返個正常人 而唔係日日頹玩 咁有咩意思 人地又同你玩得幾耐 希望大家正評等佢睇佢

睇到

你自己諗下啦 有幾多人會同你講哩d 又要做醜人 講你又反感唔聽 但係我同你咁多年感情 係真心為你好先咁講

請大家俾正評 幫手推一推等佢見到 唔奢望佢會改 但係可以諗下都好

唔係念在你屋企人同個女份上 我真係唔想再講 明知講完都係咁 我係咪上一世欠咗你 今世注定要我嚟還你債

一日未簽紙正式離婚我都可以咁話你

推

如果我今日冇情 一早拋低感情走咗去 做咩總要講咁多

個個關心你嘅人勸你 你當人on9 究竟有冇腦咖

我講埋今次 你聽又好唔聽又好 就咁算 冇人會再講 我地個個都講到攰 包括你屋企人 想死就繼續

.

你記唔記當日結婚誓詞 我就有責任去照顧關心你直到婚姻完結 可能而家你會唔理我 我都唔要求可以點 請你認真冷靜睇完我講嘅嘢 如果你要繼續我地冇人阻到你 但係我地都想你返轉頭 唔好再愈踩愈深 諗下你嘅屋企人 你呀哥 你唔好行返條舊路

如果你覺得悶又或者唔開心你可以講 我願意聽 都可以陪你 但你唔好作賤自己

哩個時期你應該陪住佢成長 而唔係不停去玩 你好好地搵份工做 照顧好自己同佢 生性啦

就算你幾唔鍾意定唔關心 你都要負起責任 你屋企冇可能幫你照顧一世 你諗清楚

希望你睇到 認真諗下

我唔會話你鍾意邊個又點 你自己搵個真心愛你重視你嘅人 過好之後嘅日子 女人嘅身體好重要 自己保重 愛惜自己先係你最大嘅本錢

你睇到嘅話就講聲話我知 我都算盡哂我身為你老公最後嘅責任

巴打眼淚在心裏流

點都好 都希望佢好好過 愛錫自己同屋企人 始終佢地會陪佢一世 而我到咗哩個階段已經開始停